[I/A]齊回鍋 #巨龍Project#3 新SS武士刀, 6月一周年

[I/A]神營運 #巨龍Project#3 新SS武士刀, 6月一周年

《巨龍 Project》是讓玩家可以在廣大的地圖上與夥伴協力打怪的動作型手機 RPG，與《白貓 Project》《戰鬥女子學園》同樣採用獨家的「Punicon」單指操作介面。
遊戲的主要流程就是與夥伴互相溝通、戰鬥，擊敗巨大的怪獸，強化自己的裝備後挑戰更強大的敵人。

玩家在遊戲中可以製作喜歡的武器、防具，客製化自己的角色「獵人（ハウンド）」。玩家能使用之武器包含了單手劍／雙手劍／雙劍／長槍／弓箭 5 種武器，並可透過裝備「MAGI」來發動技能。

龍pro whatsapp group:

大量玩躍玩家, 歡迎加入約戰魔獸塔, 交流心得

近期入替

SS両手剣【無我刀・毘沙門斬】

SS片手剣【焔覇・インフィラーヴァ】

SS 技能

評價及攻略網

龍pro 攻略wiki (新活動/裝備/技能介紹)

Youtube 攻略/ Live

活動消息請留意官方twitter:

Official Website

開Post Template:

狂推一週年 而家送好多野 又有保底 正

要唔要刷首抽？

刷SS先開, 同人連線拎石拎巻

嫌煩又唔介意課既可以去淘寶買個首抽.
100蚊千幾石
比多少少有幾件SS裝首抽ac

好似冇乜人玩咁既

都多人玩架 不過好多人都入左whatsapp group
所以無乜人係度傾姐

你係度問都得 我地識一定答

點樣同人連線拎石拎卷
入過人地場幾次 但都無石

要先加左好友再打一場先有獎勵

刷首抽建議打活動關， 一次就5巻好快十抽

夠打咩？

活動主線跟人過就得
真係無人可以入group叫幫手

好 等我試下先

打前篇 d怪低lv好易打
同埋想必中ss既就刷主線地圖 有人話一定夠1250粒石 可以55抽必中ss 但d主線任好哂時間 有好多都難打過活動任

再玩返，有無group/公會入，之前玩到80幾lv

一樓有條whatsapp link.
高度活躍， 覺得煩可以mute左提示， 一日可能有千幾句

首抽ss真係好重要？

係 因為而家S已經同SS對比 廢成幾條街
所以首抽一定係SS 你刷首抽一定會出S或以上

75029 SS雙手刀求協力, 唔夠打, 岩岩玩返

巴打過左未?
真SS開全國應該成班人狗衝入黎

成日入人地場打完先彈

畫質有冇轉低?

無較過畫質
多謝巴打提醒

有人話熄左whatsapp 通知都有幫助
因為可以free多少少ram

轉左畫質反而彈到痴線
半年前玩都唔係咁

彈到入都入唔到

有無淘寶link

70幾蚊 有1000 石, 扺玩過自己刷首抽好多

I6一入人場就彈
係咩問題

轉左低質喇?

一轉既話入多兩次連game都入唔到
重裝既有30分鐘到正常用到
但一耐左又彈彈彈
係隻game有問題定咩事

開太多app?有無熄notification?

部機太熱都有機會彈

隻game s 怪率係咪升左? 首抽ss 片手加ss 火技, 之後5單抽4隻金色

下午出新SS雙刀

長期缺呢個材料，有乜方法/關可以快速啲打到？

入B石版場打，幾秒就一場

剩係開一個app

On9 諗住玩返 係咁彈game 又疾下疾下

利申：iphone 6s

唔夠ram.
背景唔好開太多apps., 畫質較低少少

HT 地雙刀， 鬼mode加速

龍pro whatsapp group:

大量玩躍玩家, 歡迎新手加入
約戰魔獸塔, 交流心得

高度活躍， 覺得messages太多請mute提示， 一日千幾句

屌 同你一樣

重裝完會順 再玩多15-20分鐘就會lag 同彈

幾好玩都死
On9 ip6都玩唔到

B石版場係邊

首抽係咪有機會中ss?

係

抽咗廿幾次都冇ss

首抽係咪第一下零石果下？

重玩依家用緊ss火片，想轉ss太刀起手，係咪個把會好似快刀斬鬼咁向前衝？

究竟抽到ss嘅機率有幾低

入街場， A版都得
filter揀怪打

愈高lvl 愈低。用晶抽易過用卷

首抽刷咗大半日都冇ss蹤影

首抽ss雙 s技 之後啲石應該用黎抽咩好？

可以試下1250 55連中幾多隻用雙既裝

有排儲1250

用ip7玩都狂彈game 隻game差左咁多既

係要求高左好多...

接近成年冇開game 想問套裝係咪已經冇用
我仲用緊咩聖騎士祝福

借問係唔係變左電腦驚

舊裝拎去賣。
最好淘個帳，有ss仲有千幾石先幾十蚊

有野問入group, 好多人教

其實係咪有bug
係咪新down會彈
Ip7都玩唔到咁apple用家點玩

中多2隻SS大劍 應該拎去做咩裝？

利申：全身新手S防具 + 首抽太刀

買左個1000石起手帳, 750 石中4隻ss 但300石抽技到哂落海

呢招勁嗎？

衝活動抽多件， 法老

蝴蝶自動追王打， 唔洗怕打唔中

其實我諗緊打唔打多500石. 差2次十連有必ss,但卷又唔計又唔可以抽技. 我見佢卷都派得幾多,平均1個活動差唔多有50卷夠1下十連,d 石想留石抽技

有冇方法可以快啲入手重劍晶？

有得換

之前新玩我係每個島係咁行去清
但而家有得換 同埋解下佢D成就同打下塔又送好多

而家最正係有d 勁難跌既料都有得換 同十抽有保底

1250石補底SS

又打左50張符,求祝福

刷左成日都冇ss
最多得招ss技

買個石頭帳好過自己慢慢刷。

屌

差d以為係我黎

巴打繼續
記住刷左主線d島先 因為聽d老屎忽話有機會好似白貓咁reset島

我而家狂推緊活動 因為活動有限時, 一個活動夠1下十連

但係要記住係6月3前清主線 唔知佢會唔會reset 如果會既就無左成千石

應該會好似白貓咁掛 . 但我都會推左先,多謝提醒. Btw, 好多野肝 打足全日而家46lv

一段時間冇開想玩返

iphone7plus開驚都lag都仆街

點玩

試下效能較最低, 我用新ipad 都唔會lag

驚遇重課人, 佢d黃珠仲要超勁

把劍係咪升盡咖啦？

有冇人知邊個係素材掉落2陪?

我都想知
見過你依個username搶我怪

哈,sry 巴打. 以前岩岩開服果時搶得仲勁

屌,點解我會咁撚黑嫁

屌你老母,掉多500石都唔撚俾我. 仆街死啦去

我想要驅風油
40抽都唔中

幫手推推，以前開game頭半年玩同垃圾game無分別，依家完全係有改，值得買首抽帳玩

利申：開game玩左兩個月棄左，依家玩返好開心

幸運藥同餅，建議你打裝素材就用

岩岩睇返我個acc d a 怪夠我3突ss 裝

想問下技果度會唔會好似怪咁會落架? 見人用黃石英雄之証加好多攻同防

有無人係咁彈game

我發現有時要打啲亂入 我斷線唔打
幾次之後就會狂彈 要重裝game先冇事

會 今星期會轉技 正常出完新怪 下星期就轉技
出技前1日/果日朝早 twitter就會出招技條片等你課金

最好只係抽果1250石抽補底ss 其他就用卷抽

本身抽到差2次十連必ss, 好唔想用石抽角(感覺唔會再派石),但必ss,池又得2隻ss,咁岩我又差1隻武士齊set. 最後咪

頂,早知唔咁沖動抽技, 諗住抽s/ss 補技. 點知抽左5下十連都無, 係得幾招s 技同 a 補, 之後仲見到有d 好勁既黃石(勇者之証)

我都衝動左,不過你點都要抽D黃珠用下

如果我一早知我都會照抽,但可能一下十連就收手,此終而家石好難拿,等到個pool 有好野先一次過抽

用卷抽仲好過石抽, 我究竟做咩要掉1250石落海

你好運姐 1250係新手必用黎抽 技呢D隻GAME就要迫你課金用石技....

刷左兩日都未見過ss大劍

ss都未見過

見過兩次
我想試下大劍先刷姐
你可以直接淘寶買 幾隻ss加1000石先100

玩返幾日好正

想問下呢把係咪強化盡咗？

45lv就升盡

想問下呢個洗唔洗好似mh 咁要最少加10先有效果? 另外想問下幸運同回避有冇用? 無見過人洗過呢2種. 最後想問下點搵錢?長期100蚊唔夠

仲有個問題唔記得問,想問係咪有時活動會送突石?d 裝突石有冇指明得邊1件用得定可以突任何一part 裝?

新手想玩番 但冇左個ac 係咪好難追lv

買首抽帳重好, d 舊裝唔勁

衝左2個鐘主線先得100石 幾時先刷到首抽

刷活動任務快好多
買帳最快

但係我見d活動係比卷wor

刷左幾個鐘先有SS雙刀
雙勁定係武士刀勁？

我覺得武士刀勁啲 仲未抽到

買左個taobao acc ，入便大約有1150石加ss武士刀加ss回
之後抽曬怪，中多左隻武士，必中ss果下出雙刀
用卷10抽又出武士

抽齊一套武士

新手想入坑，應該抽咩？武士刀？

武士刀

而家要刷既就最好武士刀
但買帳會玩得快d 又有石比你抽 睇你想唔想洗錢玩

防裝無限邊件 武就有限比邊件武用d突石
回避同幸運無用 活動裝升爆一件有幸運+20被動技 洗唔走
錢就得返刷魔獸塔 等佢出打完boss送礦就會好多人衝去刷錢

買左雙刀 1100石技能盾 但抽哂技 抽左2次SS火 抽唔到地技 點算

E家都無SS地技抽...要等一週年...

屌 嘥哂石

突石上面有公仔話你知係突咩位
幸運係掉寶有機會X2(唔掉就係唔掉,掉左就有可能X2)
回避唔知
聽GP D人講佢地都破曬產等佢開鑛任

搵人帶打塔先啦,上塔有晶有錢,唔洗技應該夠用有突

有得睇E期係抽咩技...
D大神就係想抽黃色果粒驅風

唉冇計 儲石等轉技再抽唯有

火技等有火武再有 始終都要多個屬既武

點解突然無晒人打/開副本

因為之前1021事件後好多人走哂 變左入哂whatsapp group搵人打塔同刷野

隻game搵唔到人開/打
連日本人都搵唔到

所以而家最快都係入group打 我都係係入面求carry先上塔 多左好多岩岩玩返既返黎打塔
同埋可以入去吹下水 一個鐘可能成200個massage

1021事件係咩?

正常會開集會所打

佢開服估唔到好多人一齊玩整爆左ser 搞到要分流(1021) 每人玩多過半個鐘就斷你出去 你要係咁撞入game 之前有人撞過幾個鐘都入唔到 有人10分鐘就撞到
高登果陣推個post推得好快 但因為咁搞變左好多人放棄唔玩 過幾日整大左ser 每人賠25石定50石
同埋無新意 打哂幾個島就完 又無每日任 無活動任
之後再走多一班人

有咩方法可以最快速度儲曬堆C級料，掛住做活動無推主線地圖，依家先開第三張圖

打每日送果5隻(達哥果到) 一係搵達哥去打D黃色既太刀怪 入黃色關有雙倍料

武士刀起手 應該抽技定裝先

執撚左佢啦屌你老母 55連得保底SS 仲要雙刀 on9到

I know that feel. 前幾日都抽到屌老母,又係武士刀起手第55下保底雙刀, 嬲撚到我裝都唔合拿黎突

想問點樣改造武器？

升武器lv升到上限，就可以改造

你地玩得耐會唔會lag 之後狂彈game?
重dl好順 玩唔夠一日又lag

會 所以回鍋半個鐘 又棄番

我都棄算啦 等佢整好啲先再玩

有無開adblock個類改vpn野，有影響

用咩機玩？用緊oneplus 3T玩，全低好順，ip6全低都係lag少少

我想問ss技覺醒咗會點？有咩特別？

Iphone7plus玩好順

呢隻點打？打極都係扣佢1血....

減cd

要用相剋屬性武打爆佢個黑煙

減招技既cd +1 =-2% +10就-20%
但唔見意新人用 因為係比d重課日本仔玩 要食n咁多粒ss先叫多經 你升到3打後食s係可以叫無加過經
3打後要不停食ss先升到 所以無課 小課都係唔岩玩覺醒

呢d叫黑霧 要用火屬武不停打佢係咁扣走黑氣

唔該哂

終於知點過15

有250石係咪要留一留低，睇下佢再出咩活動

上年棄完 而家玩番 舊裝真係好廢 又抽唔到ss

呢隻game 玩新帳好過回鍋

而家回歸既好多都去淘寶買個ss ac
因為之前出左個支盾勁補命 同埋入面有石有卷抽

古代黃金球係點拎

好似係討伐 但已經完左

有無機會再有

要睇下佢1週年有冇機會玩復刻討伐
等29號消息

係咪所有ss武既第二次改造都用討伐既野

而家新出既ss好似唔洗 無再出討伐
舊既武有討伐既 大多數都要

依家4件ss武士裝，要點養

抽埋最後1件

依家唔夠晶石合成，一邊不停打一邊換

新event隻猩猩咁撚難打

爆火技都得

垃圾驚永遠想玩返既時候十連都係閪

是常識

冇石冇卷迎週年

1週年活動開始

31號開始出新SS
SS地片同SS火槍 31號開始S怪2倍UP
6月8號出限技 火雷地技+1次回血補

已經升盡了，仲有冇方法可以升防？
除咗課金

Ss防裝應該可以再升 多個石位

呢把野賣咗，個SS章係咪可以用黎強化SS武？

用黎突D唔係用石同卷抽既野
只可以用黎突佢送既裝/自己買果D

有冇人有火片又得閒帶我過第15層

yes

但D裝同武你可以用2個月左右

Ss武士刀

今日出完1週年死左幾多個人
d s多到痴線 伏左好多 但A多過b
ss比s 2倍後小左勁多出

Ss做防具有無話整邊樣先

新SS片勁唔勁？
定係賣左佢突把武士刀好？

整件甲先

有冇其他片裝?

無 SS 武有武士刀同雙 全部未升爆
裝就全部得S
整片手定整衫定突武士刀？

1週年每人1次免費SS呀

要75000個d幣
有無方法刷快d

邊D?

換材料個d

刷塔 每日朝早11-1有2倍PT 係咁打塔刷 但去到6月7定8號就完2倍

想問下睇邊個攻略納進網最好？

姐係櫻花嗰把？

武士刀儲氣居合斬食唔食到大劍溜X斬既被動？

no

有冇巴打知主線+支線任務石頭總數係幾多

新活動隻白色龍招大技點避
落石點碌都至少中一下
d人拎槍又唔去打佢弱點cut技

片手劍擋硬食招大技
槍太難描準

推

新地ss用黎清大圖怪1流 d傷仲要好高
火龍ss夠型 又追擊

SS技係咪要夾番武器屬性先高攻
我武士刀配火龍SS同上次招木SS都好似rj咁
2招都係升到3x lv

最好一定裝落岩屬既裝到 同埋升到60 lv
你右邊4件裝有加招技個屬都會大力d

邊招ss技最勁？
我冇火屬武，咁如果ss武士刀放ss火龍技落去會唔會好廢？

點刷d料升技最快？

我個人就會留a技升到10lv做肥 1粒a 10lv 同1粒貴石d經差唔多 但貴石點都係多經d

我好耐之前玩過 唔記得ac 可唔可以拎返

應該都好難... 見意你淘個新ac玩會開心過你玩返舊
而家全面玩ss裝...

冇淘寶ac

Bingo 24號喺邊到用煙花補？

是但開就得 去7仔入錢

推返上黎

開始無乜新人玩返

Bingo 24自己一個點樣解到 要一場10次

之前有好多巴打一齊開房係咁用花火
一係巴打你試下帶C級槍入場打到招補滿就出 出夠10次就換武秒左隻BOSS佢

回鍋發覺送左好多SS黃金屎來母, 係咪打完用黎突ss裝?

試過喇 但啲npc會突然間好打得

突唔到課金ss 只係突到送果d裝 由a升上ss果d

一係巴打開個集會 名打10回花火 睇下日本仔入唔入黎幫手刷

試下先 唔該巴打

thx
想問呢到有無tg/line gp討論?

首抽咗呢把嘢 想問巴打們有冇攻略 之後抽技定武器好 同埋應該打活動定主線？

屌 開親youtube live 紀念果關就彈驚

打活動先， 有限時而且多野拎
抽武定抽技睇你有無存巻

巻剩係可以用黎抽武
所以石一般留黎抽技
當然你想齊全套裝既話， 就巻同石都抽武